「等」定「明目張膽」？

等
明目張膽

推

等

正皮師

淨係識明目張膽

我淨係識明張目膽。。。。

Btw my name is tree

你又會po埋等

好似唔get我講咩添

係咪我太old school
其實「等」好好聽

反建議 如無意外 replace 明目張膽

兩首都好聽

其實一定係舊版好聽d 架la

之前eason 唱光輝歲月新版都係好有違和感
始終大家先入為主

莫道你在屌柒人 人亦能屌柒你